[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 46

豐田悠在pixiv連載中的作品「如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師」真人日劇化；故事講述由於安達（赤楚衛二飾演）30歲了還保有處男之身，因此變得能使用魔法。他得到的是「只要接觸就能讀取人心」這般多餘又樸素的魔法之力。
這樣的某日，他無意間讀取到工作優秀的同期帥哥同事──黑澤（町田啟太飾演）的心，黑澤的心中，充滿了對安達的無限愛戀!?
赤楚衛二x町田啟太主演BL漫改電視劇《如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師》，東京電視台10月8日開播

官方twitter

町田啓太ig

赤楚衛二ig

OP - Omoinotake - 産声

ED - Deep Squad - Good Love Your Love

第 1 集 廣東話字幕

credit to 登製港字字幕組

請勿流出加密內容
維持和平 你我有責
鹹魚青菜 各有所好
請各位互相尊重

請注意！！
所有收費內容，包括圖，影片，連結等等禁止外傳，貼出時請加密。
如發現有收費內容流出，會停止分享所有與收費平台有關的資訊

請善用加密/細字功能，切勿濫用四重
以下情況請用四重加密
- 劇透
- 唔可以外傳嘅source/link
- CLS FF
- 千字文回覆
- 圖海

Off topic時可以用或細字
希望各位教友遵守

自製Sticker系列
Credit肥熊絲打

Credit 飛翔絲打
鳩町王子

Credit 赤楚衛二絲打

新增Signal sticker

噗浪安價整合

自製糧食系列
(產糧既話麻煩比link方便搬運)

剪片系列

町田教入教課金指南 by yamakaze

CL課金心得 by
yamakaze

町田寫真集購買心得 by
車莉瑪呵

Bluray的抉擇分析 by
車莉瑪呵

hmvod有教主用廣東話同大家拜年呀

留定個名先

恭喜發財 三洋啓太
跪求有冇HMVOD 12個月訂戶
如果已經買咗町町寫真
可以幫我買
附上秋山町一張

留靚名

年初一開新post
祝大家新一年旺町旺財 身體健康

留名

新年快樂呀大家

lm

睇唔到留名！想同HMVOD開年

條花花圍裙好睇啊！！！！好襯佢！！！

LM

好好奇邊個睇到
台灣好似有得睇啦

我睇到la!!!!!

HMV我睇緊

睇到啦！

Lm
教友們新年快樂

留名HMV條賀片點解係都要加啲濕鳩背景音樂

LM 先
reo後面係訓著咗嘅魔王教主

咁先配合劇情，雨宮需要休息先做bartender

救命係手呀

點解拎罐頭都可以拎得咁色情

好過之前果D sound effect架啦

比起 sound effect，我更討厭d visual effect，搞到個畫面好花，係咁係教主隔離彈d野出黎，好煩

日本prada店show咗赤楚着過嗰2套垃圾袋

我都覺個音樂幾襯佢 新年老套啲啱㗎喇

我頭先一睇都係咁諗

新年快樂

新年快樂～

Lm

早晨呀大家！
新年快樂！

咁係咪證實咗淺井老師係女？

應該係
我鍾意作者嘅Q版畫多d

新年快樂三洋啓太

我都考慮緊買

兩邊d圖案又ok喎或者係我鍾意呢種好似蠟筆畫野既style，係右上角個燈籠流流地啫

我覺得今次比上次好太多
D公仔我都ok, 可能係因為呢隻風格嘅關係

同我哋拜年

係咪扮💫 好Q

hashtag係⭐️
好好笑

係喎⭐️頭先第一眼睇仲諗做咩擺大字形

完全諗唔到係扮星⭐️🤩
見到依個pose好想沖過去攬佢

樽領仲要愈行愈近我

來進入我嘅懷抱啦

行過嚟嚟個壁咚

好耐冇見過鳩相好感動

咩事

今日3點又想點呀東電

屌
我一睇到即刻ドキドキ

然後係出新杯

如果大年初一唔只有拜年片仲有
夫夫跳舞片
我嘅牛年會好幸福

都係唔係抱咁大期望住
可能係出安達個打氣clip

好掛住佢個鳩樣

我第一個反應已經係又出咩新筆
我唔會再失望㗎喇

係第二款memo紙

可能出新memo紙

第2話官網相

官網第二集劇照預告 抱bb好可愛

如果又係呢d，新年流流會反枱

真係唔敢太大期望
唔係memo紙最多可能bluray加版

冇期望冇失望

好正 印象中好似未見過佢自己IG po鳩相 (最少我追左佢之後最近呢排) 一開始仲係度諗佢做咩係舖頭門口扮大字型，睇埋tag先知原來係星黎，因為係三星洋酒堂所以扮星，佢d思路同乖孫真係唔係一般咁近
btw 講開又講乖孫like左未？

仆街我睇live個陣呢幕diu左岀聲

喂阿，新年流流要人爆粗既

但豐田又rt咗
我好亂

fb大group有人話收到風
話如果真嘅叫大家準備定書店電話同online link wor

網購嘅時代叫人準備定online store link真係大包圍講哂

Lm
祝大家新年快樂

我都笑左真係教主獨有既幽默黎

蘋果又有報教主

蘋果記者，多謝晒

我都祝你身體健康呀
你咁識揀相嘅？識用anan夫夫一定係教徒啦

個標題寫到好似會宣布結婚咁

唔好講笑，呢幾日係twitter已經唔係第一次係見到類似既post，重點係唔知點解次次著婚紗既都係黑澤

屌
黑沢女裝會唔會同家姐一樣樣

多謝蘋果記者
準備定金屏風

咸味新年，大家要send比親朋戚友阿
Send 有味個啲

唔想再收到啲老土新年sticker
快啲sd教主呢啲去祝福親友

仲有兩分鐘 好驚！

會唔會係東電版先有券？？

我諗係喇
東電今次咁識玩
我係咪又要cancel前單嚟呢度買?!?!?!?!

我都諗緊呢個問題

我啱啱買咗ldh版好似冇得退

Online Event「MAGIC HOUR With Eiji Akaso & Keita Machida」聽日可以開始買飛

官方然後從觀眾抽選10名可以獲得簽名海報

其實係咩嚟？

唔係好明添
呢個泰國event 又係另一個？

係咪即係有兩場online event 一場泰國一場blu ray發售？

泰國果個ONLINE EVENT係咪似上次學園祭咁呢?

咁東電果個應該遲D
佢要跟DVD有張券嘛

咁咪成日見到佢地合體囉?

另一個嚟，跟bluray嗰個未有詳情

係囉 我都睇唔明
但泰國event又早過blu ray開售時間搞

我都驚，不過其實就算到手都唔等於抽到
要等詳情公佈

買咗blu ray有紙仔個個
大吉利是集運趕唔切咪gg

佢開ac要問身份證id又問電話no

13個位應該係based on泰國身份證，一定要鳩填

屌呀個id no點鳩打都錯好撚麻煩喎

我打咗passport no

Thai event唔係可以through exile tribe mobile account買？

我都改咗呢個先得

照計應該係？

定去返三石/LDH 買算?

上ldh買好似冇咁煩
但諗緊唔會有ip問題架可
驚買完日本本土先睇到
btw 1290baht都少貴

頭先柒咗 以為係1290yen

計返幾錢?🤣

ldh就4,500yen 都係$33x左右(?)

原來咁貴架 我一路以為1290係yen黎，咁300幾真係幾貴下，仲係網上event咋喎

我都以為係yen
好識賺錢

有特典一定要買啦

Thanks. 諗下先，買完睇唔到就笑

町爆側顏

求訪問翻譯頁數嘅密碼

感謝

洋酒堂碟野

j住樣同聲先，之後就會有人翻譯大意架啦

有冇人幫手做整合d資訊亂到pk

拜年中，大家可以嘅幫手補埋link同其他info

預先連埋張咭放咗入保姆車啦，教主邊會咁揚

果然新年前後係會食肥人
日日咁多糧 但食極都唔飽 點搞

可以置頂

教主魅力有望促進六教合一
維護世界和平

十年磨碌劍未就係佢哩啲

我愛蘋果

四月

赤楚BB真係好QQ

忘れ物

佢個Twitter app壞左？

甜到糖尿

佢真係好得意

點解乖孫可以咁得意㗎

睇到個少女心

新人留名

歡迎新教友

歡迎入教
町田教主祝你新年行大運

緊急重版

歡迎新教友
町撚鳩 町撚鳩

阿門

歡迎新教友 我發現左原來我個拜年係舊post po多次先

各位教友新年快樂呀！好開心係度同大家過完聖誕再過除夕，宜家又一齊過農曆新年呀！
祝各位巴絲新一年町町日上 町財兩旺 三洋啟太 人逢喜事町神爽 恭喜恭喜

佢真係bb嚟

j家fans加全球腐女轟落嚟

好想快啲到星期三再睇到第二期

甜到

想睇真人演繹

世界得佢地2個咩 好心啦

哩d係咪調番轉叫漫畫100%還原
今晚更新個話安達話無咗魔法更可以感受到黑澤嘅體溫 就諗到anan個訪問赤楚話搖搖個攬攬

新post留名
祝各位教友身體健康 町町日上 課金課到荷包赤赤痛
(sorry詞窮 諗唔到赤楚點用

痴撚線笑到我傻
仲要拎住個金元寶
突然有d想比本人睇到

絲打你真係好有創意
想知你點一邊忍笑一邊整

牛年快樂啊大家！

其實有冇限額 唔洗搶架可

作為誠心既教徒係會每月自動奉獻既

你句漸變大既字我聽到聲
唔係呀、唔係呀、唔係呀

笑撚左

好sweet呀
我覺得連登巴絲寫既文真係好高汁
每次都會睇到doki doki

以為山風絲嚟

已經講過無數次 仲要唔覺得有問題
到底唔踩其他星係咪咁難？
你幫佢地倒緊米呀

一本雜誌有咁多人 係咪下下要提哂全部人先fair?
冇提到就喺到打抱不平 好心情感咪撚咁豐富
你已經得罪咗唔少其他人嘅fans 唔好再影衰チェリまほ唔該
連登會員#221265 町到赤痛

認錯人嘅我會同你道歉 但我諗呢到啲巴絲心中有數

其實我覺得係因為cherry maho吸左好多睇腐但唔熟日圈的人入離，比d尊重封面人物同所有藝人，好嘛
作為LDH+J家fans+ cherry maho fans真係啞撚左

而且一本雜誌都要搶風頭搶功勞我覺得真心唔洗
到時町赤兩個都咁紅可以上到封面 到時再祝賀都唔遲啦

因為一條友既言論就搞到幾個平台既香港fans一齊出黎屌
好心啦你自己都有留意日圈唔係得町赤2條友存在 大把星紅過佢地係鐵一般事實 唔洗下下都要認叻衝出黎柒
而家台灣人都覺得香港人就好似支那人一樣淨係識抬高自己踩低人地
大佬呀你而家搞到我地好似打國際線咁要幫手對外澄清呀
識屌大陸人之前諗下自己有冇做相同行為先啦

單論anan封面嘅話 睇完facebook同plurk
唔止因為一個人嘅言論 好多台灣同香港人都咁諗
一個講起 下面回覆幾乎都係和應
但踩低其他共演/踩封面邊個做真係冇乜謂
一個人力量可以好大
特別係係fb gp經常上水嘅user更容易帶風向
係plurk單search anan或者櫻桃魔法都已經有其他藝人嘅飯不滿

或者有人會覺得 明明只係劇嘅社團同同好圍爐
其他藝人飯唔鐘意就唔好睇
但唔代表圍爐講嘅嘢同概念係啱架嘛
更何況係7000人嘅大group
入面可能有首推岩田 二推姐夫 三教先係教主嘅工地朋友
或者單純日劇飯
如果因為依啲言論敗赤楚町田路人好感
咁有乜謂呢

其實都唔係第一次咁架啦
之前都攻擊過takeru.....
究竟仲想得罪幾多人呀
Btw想問下係邊個fb group

所以我多數都唔睇圍爐就算
費事眼冤

不過如果有人見到，同你地講句
踩其他artist之前
諗清楚自己係掛住チェリまほ掛住町赤fans既名
你做任何野都影響到同你掛住一樣名既fans同埋藝人
將心彼己人地fans踩自己粒星都唔好過
不要丟人現眼啦
咁鍾意開戰就光明正大出去開
唔好拎チェリまほ個名出嚟

新年快樂！

出演者リクエストNo.1

fast好似係online唔洗比錢的

咁會係online interview??

好似係網上雜誌嚟

Ig見到
個陣青柳叔幾英明神武

我都好鐘意和臣個look
但個角色就lup得滯搞到最後先一齊睇到mun左

我溶啦

武器撚

第二張咩事

好撚q呀屌有d想買3月act+ tim

係咪畀google ban咗

[member]佢喺group好似都好活躍下
如果我無認錯嘅話，係咪用安達做頭像嗰位[/member]

勁q,佢套新劇準備播

呢個work有中文字幕版睇

好想問依套咩名
好似好正

思い、思われ、ふり、ふられ
交錯的思念

仲有個名叫戀途未卜

多謝逃水巴

官方町x 鳩町 合體

之後有劇本可以重現鳩町就正

趁唔使拜年即刻睇先

頂好似聖誕樹

我都覺萬能key教主

好似少年寺十八羅漢

好膠

乖孫有啲相睇落似韓國秘密花園玄彬個親戚 （表哥？）
～唔好打我～[size=2]

預定5月會見到教主嘅土方歲三

正呀一套接一套
唔洗出坑喇

你話佢似元斌會合理啲

希望佢會多少少時間休息真係劇接劇

各位新年快樂
我終於寫咗新一章 有興趣嘅人可以飛去第十章
六角好乖咁未衝上天台

好正狗衝去睇

嗚嗚安達仔好乖

就係呢幾副相, 令我去買咗live show (本來忍住唔買）

真係好靚仔

好感動啊最後果句

睇完要重溫第三集同第七集
好美滿呀呢個先係我第三集想要既結局

痴線笑死我
個獎同啲gif咁都俾你諗到好勁

不服絲係神
笑到唔洗訓啦

CLS 訓左落床笑出聲

cls

Cl79s

Clscls㗎
好鍾意你哋認真做鳩嘢

情人節正日安價在線進行中
大家有咩CLS情節可以瘋狂去留言祈求成真呀

最後祝大家過一個甜過黑安町赤既情人節
無可能會甜得過佢地咯

泰國Online event 招募fans問題>>

各位情人節快樂

今朝已重睇

睇正皮數目驚覺原來咁多人mon post

癡線 好勁揪
俾教主知佢變左風車同財神一定會鳩笑到停唔到

喂呀救命呀阿姨

送俾單身嘅町田教教徒

原來咁慘sor未經歷p牌
各位cd rom記得加密圖唔好流出公海

愈睇愈期待27號
我應該會叫到痴線

淺井老師第一集感想
Win畫得好型

「手！！」「全世界最幸福嘅罐頭」
Exac7ly係我一路睇一路鳩叫嘅嘢 好有共鳴
想同佢一齊睇一百萬次

無撚有錯！

講中曬心聲

呢個勁呀
啱晒唔熟LDH嘅，包括我

留名訓前一町

喂你都好似識產糧架喎
你上次果篇都好正

五条悟除咗眼罩好靚仔

文學廢柴嚟為町赤添磚加瓦啦
自產糧

遲下睇搞篇廣東話嘅

唔知係嗰日第幾訪問太陽都落山
有冇人數下

戥佢攰

呢張眼都睜唔大咁 陰公

眼袋大過隻眼
屌你件衫角又岩岩好遮哂

攰到坐都坐唔直 陰公

認真數
但赤楚化可能數錯

週刊TVガイド
Oricon News
SPORTS報知
App pia
上面Esquire

同無數咁多片

咁多相第一次見佢隻大腳

攝影師做得好

眼鏡好正

從自動開關既縮骨遮感受到科學既力量

原來道士裝襯皮鞋
唔係人靚仔就可以咩都得㗎

果然係佢

2020年9月嘅tweet

2021年2月嘅nylon訪問

把縮骨遮俾乖孫嘅震撼真係大
點解可以咁cute

咩意思

雖然我都好鐘意
但依樣唔係十幾年前既產物咩

屌
同一番說話第二條仔講出嚟我星巴佢呀

點解乖孫咁可愛

把野幾時發明並唔重要

叫自己做赤楚
踩中咗笑點笑到停唔到

一個睇咁多哲學書 思考咁多既人
結果係一把自動縮骨遮 震撼佢既人生（起碼三個月）

奶茶

佢㩒掣嗰陣應該好興奮

佢直頭係教主直播到留言話sonnu係屋企睇直播添啦
人地咁講 我會話佢扮可愛
但my乖孫講係真可愛

我FF到佢係㩒把縮骨遮掣 會彈出黎果下 會欸！～

頂有聲既
安達果聲欸

乖孫做妖怪

原來造型照都有

張圖我真係睇左好耐都睇唔出係佢

咁多共演希望楚楚戲份唔會太小

隻妖怪好似北村匠海我洗唔洗驗下眼

一早起身笑到仆街
還返個乖孫畀我

imagine緊教主見到張相會有咩反應

嘩哈哈，有個咁嘅獎
拎咗今年法蘭西最佳BL日劇
最佳BL陸劇係陳情令

真上位了 其他人都冇佢咁難認

又大森南朋仲有安藤櫻
個卡士咁豪華預埋佢一份真係高興

記得新年時咪有咩2021注目俳優預測嘅
果時兩個都冇咩預定工作大家都好擔心
而家反而擔心佢哋太忙冇得休息

真係好開心呀
希望幾忙兩個都約到食飯

晨早流流見到依張造型相 有少少驚親
點解我完全認唔到乖孫

天邪鬼

[町田啓太x赤楚衛二] 如果30歲還是處男，似乎就能成為魔法師 /演員相關討論 47